\startchapter{RMQ и LCA}{Лекция 17 мая 2017 года} ~

В этой лекции новое обозначение: если структура строится за $\O(f)$ и отвечает на запрос за $\O(g)$, говорят, что она работает за $\mathpair{f}{g}$.

\input{06-rmq-lca/rmq}

\input{06-rmq-lca/lca}

\input{06-rmq-lca/rmq-again}

\input{06-rmq-lca/la}

\input{06-rmq-lca/ett}
